 Estás usando un Navegador desactualizado. Por favor, actualízalo a una  versión más moderna y podrás ver este y otros sitios como realmente fueron pensados. [X]
    5
                    Comentarios
                
El candidato a diputado por el distrito de Santiago, Giorgio Jackson, comentó esta mañana en radio Oasis algunos aspectos de su campaña, como también la situación de Camila Vallejo, a quien salió a defender por las críticas que ha recibido al participar del pacto Nueva Mayoría, cuya candidata presidencial es Michelle Bachelet.

El ex presidente de la Feuc dijo que las “críticas a Camila Vallejo son desmedidas. No comparto estrategia PC, pero ella no es designada”.
Respecto al financiamiento de su opción por la capital, el ex dirigente estudiantil señaló que “hasta el momento hemos gastado alrededor de 5 millones de pesos. Me tuve que endeudar con el pie de la campaña, el resto son aportes de personas. No recibimos aportes de empresas. Creemos que es nocivo que las empresas financien campañas de candidatos”.
Por otra parte, criticó la desventaja en que lo pone el sistema binominal, debido a que va como independiente fuera del pacto de la Nueva Mayoría: “No hay igualdad para los candidatos, yo compito solo contra una lista de dos. Somos dos contra uno, estoy en desventaja”.
Jackson también tuvo palabras para las tomas en colegios y universidades, las que van en ascenso. “Las tomas no son deseables y todos podemos llegar a consenso sobre eso”, señaló.
          Aquí la idea es cambiarse a Stgo y votar por cualquier candidato de los 4, menos por este chupapico de la cerda asesina. Es un vendido que lo único que quiere es pertenecer a la nueva mierdería.
                     



            
                                fidel castradoJun, 20
            
           la nueva designada.....camila vallejos democrática al peo.
                     



            
                                lectorJun, 20
            
           Sin duda Giorgio y Camila son los mejores dirigentes que tiene el pais.
                     



            
                                MUERTEALCATOLICISMOJun, 20
            
           aweonao como que no?...
                     



            
                                Marcia JeanetteJun, 20
            
           Giorgio y Camila no tienen nadien que les haga el peso... son imbatibles los honorables !
                     

		


               
                    Para comentar necesitas estar logueado. Ingresa con:
                    
                    	
				
							
										
														Enter your WordPress.com blog URL
		
			http://.wordpress.com 
			Proceed
		
	“Le digo al rector que no confunda las cosas; una es autonomía universitaria y otra es pretender que la universidad sea santuario de delincuentes”
